有冇app係可以scan字落word?

求救

Google translate